係唔係得我咁保守 覺得女仔嚟m唔應該周圍同人講？

唔通我扯旗又周街講咩

唔係正常架咩

如果你每個月只扯一次 一次要扯幾日 咁你真係唔好隨便講比人聽不是人人也像我這麼好 不歧視特殊人士

樓豬應該中咗肺炎先會扯咁耐
你見到樓豬應該報警拉㞗佢啦

嚟m係生理反應，扯旗又係生理反應，有咩問題呀

係呀，但我唔會周街同人講我扯旗㗎嘛

黎m係生理反應？反應？？？

生理現象囉

熟嘅咪講

有熟人會同你講我依家扯旗咁樣？

其實你可以

都話我保守🥺交返俾你

Agger 其實都有好多女仔怕醜唔會講
你唔怕咪同人講你扯旗囉，其實冇問題。
你同我講，我讓埋坐俾你又點話？

樓豬username

女人個個月都嚟m
男人朝朝都扯旗
無人會上ig呻扯旗好辛苦
但就好多女人上ig呻嚟m好辛苦

你扯旗會唔會ger痛?
你扯旗使唔使戒口?

成個月冇m嚟

有時扯得太勁咪痛囉

屌噉你打J囉

睇醫生，或者食避孕藥

唔講仲以為黎M係社會禁忌唔講得

話打就打？？？

自己屌自己

噉你上ig影你碌9囉

咁扯旗夠唔係啦，點解無男仔講㗎

影嚟做乜？

要求男性平權扯旗唔洗再忌諱

冇人講咪你講囉⋯

我扯旗呀！！！哈哈哈哈！！！

點先叫「周圍講」先

po上ig story算唔算

人地想講咩咪講咩 洗唔洗問過你
不過樓主扯到咁辛苦要定期食止痛藥要請假嘅話間唔時上ig呻下相信都唔少人會為你打氣架 唔洗驚社會眼光架

神人

樓豬 我今日嚟M第一日 留咗好多血 痛死我

咁你咪講囉

咁多負皮連登徹底被女權入侵鳥

樓豬睇完你呢句要用聖水淨化佢眼睛了

試吓男仔po story睇吓會點

屌你 痴膠布啦

有冇絲打賜啲聖水俾我

冇嘢呀 都係生理現象呀嘛

扯旗你唔講人地都見到

喺到講就叻，真係po咗咪又俾人report

唔想再彎腰行路好想理直氣壯咁扯旗

樓豬清朝人fact checked

你都可以上嚟呻架喎

你扯旗打個飛機就解決到 又唔會痛到暈唔洗每個月挨一個禮拜
如果黎m捽一次碟就解決到完全唔痛唔攰嘅都唔洗上ig呻
辛苦到叫下春都唔得你不如unfol啦冇人迫你睇

黎M好羞恥？ 有咩唔見得光

點解要上連登先敢呻點解男士咁卑微

黎M都唔撚俾人講 話返人哋女權 連登logic世界第一

女人m痛真係好痛苦

女權撚出現

男仔夠講戒丁day 0啦 我又好想知？

為對抗扯旗污名化
建議樓豬由聽朝開始出story
影住個天花板/床單
「唉 又晨勃 好辛苦😣」
女人做既野 你都可以

有冇人一齊做，得我一個唔成事

支持你呀傻子 下次喺度講聲
我俾杯熱水你

噏乜撚嘢 冇人唔俾你上IG呻喎 卑微啲乜 樓主1999

有人會po上ig講？

佢真係冇改錯名

呻完俾人當變態佬俾人report係咪你揹飛？？？

見過人做埋bio

嚟M都可以俾你搞男女分化 on9仔食飽飯冇屎屙 定PR？

咁都pr屈毛撚真係失心瘋

你真係九唔搭八 IG followers你控制個喎 依家女人嚟M講你都report啦 係咪你孭飛？

通常講呢啲都係女性間討論，如果同男性講係暗示叫對方唔好惹佢，我覺得講唔講都無咩所謂，你講我咪聽，你周街講你扯旗都得架，你首先要衝破自己心理關口先

啱啱今日黎m先同男同事討論完

不如答我哋關女權咩事 你說服到我哋咪當真係屈你囉

我揹乜飛？我叫佢呻定我搞到佢嚟m？你幾搞笑

連登真係男權 臭鴨聚集地 係咪平時做毒撚冇人留意 折墮到係連登做attention seeker

只許州官放火 不許百姓點燈

你條傻尻係咪俾我講中咗，咁撚嬲

我衝破試吓俾唔俾人告性騷擾

笑撚緊你呀傻仔 咁撚大個人要人孭飛 你咁唔gur啲女 咪report囉 jm9

想知你講中咗啲乜

男人告女人性騷擾幾可會成功但女人鳩噏都告得入啦死女權閪

點9知你呀

禁下三陰交穴位

感謝

女人話俾人聽嚟M等於性騷擾？ 你真係要解釋吓

其實女人同男人講黎M係性暗示，代表幾時係安全期唔洗戴套

做多d abs exercise 萬試萬靈

大家都係生理現象，點解我扯旗就可以俾人告？？？？？？

尷尬啊嘛 直接同性興奮時有嘅反應一樣
應該拎女人m時波漲痛同前後horny嚟比 依啲都係唔會點講

邊個告你？

你條女權閪咪包拗頸啦起一起你底就知咩事

Thx 聽日即做

關元穴都可以
肚臍對落三隻打橫擺既手指位

認真你po相嚟睇吓 唔會告你

你po你個閪先

好人一生平安
冇嚟幾耐先睇醫生？

希望你係玩膠
如果你現實真人都係咁就好撚大獲

feel到樓主以為講中咗死穴嗰種沾沾自喜
好撚尷尬

幾時有成個po都俾人屌緊

真心覺得咁私人嘅嘢唔洗po ig通通街

唱通街*

正常
男仔唔會黎m

你理撚得人姐

你唔係好保守？

垃圾都上熱門拉

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

做多d運動改善到
我以前零運動三個月唔嚟都試過
身體又差
呢年幾做運動後改善咗勁多

黎m要拎著數咪講囉

攞黎m同扯旗比笑大我個口

又真係比你識穿左我唔做運動
好啦 睇黎我都真係要做下運動
見字操體能呀大家

唔會講
有啲幾廿歲仲係中學生咁嘅死傻尻同事

見到女人拎M巾袋會話
「嗱嗱嗱，睇路呀佢會燥底/嘩，仲著白色裙唔驚咩」

同講肚痛急屎差唔多
如果你係需要幫忙，比如想借廁所、m巾、止痛藥等等情況下，同唔熟既人講其實冇咩問題
但如果係拎黎開玩笑、閒聊就要分場合同對象

扯旗嘅女人版係濕撚晒
嚟m嘅男人版係夢遺喎
平權都要同樣性質嘅嘢先得㗎

有

你見過男性會同人講自己扯咗旗？

強姦又係性衝動 打個飛機又係性衝動 有乜問題

不如你試下俾人揸捏春袋一日 龜頭keep住漏尿 睇下你呻唔呻辛苦？

秒

邊個話扯旗同嚟m唔可以周街講？
正常生理現象嚟

點解要講？

如果你係女人 聽到朋友/同事講黎m
而佢又係m痛到爆既體質 係人既話會喺果幾日掩護下佢比佢休息
例如比佢放空下, lunch瞓下教咁

但唔好叫人飲多啲熱水聽到就忟

你同你個名一樣

大清亡撚咗喇樓主

月經不調係病痛黎，係會有人痛或者流血太多到當街暈低叫白車、依賴止痛藥、要長期睇醫生食藥調理身體、仲可能不孕不育，依啲唔係極端例子，我身邊好多女性都是但中一樣以上

就算冇m痛，你可以試下炎炎夏日31℃，朝早返工時間攝塊濕左7成既m巾響春袋底，到lunchtime先準除返落黎，你就會知點解有人呻唔停……我諗好多人都會樂意sponsor你m巾一塊

btw，如果你真係思想非常保守
覺得人地響ig講月經係不雅、交淺言深
咁你可以非禮勿視非禮勿聽
靜靜地unfollow佢
而唔係去批評人地
克己復禮唔洗多解釋

你又駁唔到

首先我地要將晨勃扯旗同性慾引起既扯旗分返開

男性晨勃係十分正常既現象
同女性會黎月經一樣
要平權，我認為男性女性都有權公開談論晨勃同月經既問題係好合理，甚至應該爭取男性都有生理假

但咸濕扯旗，如果同唔適合既人講，就等於性騷擾…
你唔好只係睇到全民大解放之後你可以隨便同freshgrad女同事講自己賓州硬到痛、或者靚女鄰居同你講佢已經濕曬；
都有可能係五十歲肥佬禿頭男上司睇住你個屁股同你講佢前列腺液浸濕褲頭好唔c服、或者六十路富婆客戶同你講佢已經濕曬，你諗你啦，我就不了

其實講自己黎m/晨勃都好反映gender difference
女人不嬲對生活嘅嘢係expressive啲 相對上比較情緒主導多 所以ig po自己黎m痛苦其實係求安慰嘅行為表現

而男人就唔鳩理咁多 生活上比較task- oriented
所以你只係會喺條女面前大聲聲話自己扯緊旗 因為你要徵求屌閪口頭同意書

世界幾時公平過

巴打心水清

終於有理性嘅人

吓你都可以响現實生活周圍同人講架 沒人阻住你bor